覺唔覺新界人真係低人一等？

講地理交通完全唔方便
講大學一間似樣嘅都冇
講發展度直頭冇咩吸引人入去
講返新界人 視野、智商、消費能力完全係拖累緊香港水平

On9 三大有兩間都係新界

唔覺

你講緊大西北

如果你指嘅只係腥港人，我同意
唔好撈埋香港人混為一談

樓主住邊區咁高等？

你數嚟聽下點樣有兩間

啱 我住比華利山發展度真係冇咩吸引

寶翠園

CU 沙田
UST 西貢

CU喺九龍喎

咁冇野了

我仲諗住入黎睇佢會話UST計九龍都算 咁真係無咩人知西貢係計新界 點知佢話CU 笑撚到我仆街

其實講得出呢番這，就真正示範緊咩叫做

“視野、智商、消費能力完全係拖累緊香港水平”

你返入個井入面啦

西貢會唔會係科大呢

樓主刷存在感啫
好囉 刷囉

點解會有人同樓豬條假膠癲
不嬲佢嘅cu = city

其實樓主知唔知條界係邊。。。

補返張圖比你

你老母 講緊三大 你講城大
你啲智商就真係拖累梗香港喇

越北就越受大陸污染

利申 南區撚

科大自稱九龍想同新界劃清界線喎

九龍清水灣道香港科技大學

西貢點都冇可能係九龍啦 FF完未

你自己同科大講囉

樓主

上面炒晒車
咁到底新界有咩大學

間大學cls 我笑左

嶺南

不如講下
九龍區有邊間U係見得人

硬係有陣牛屎味

咪上面講既CU 同UST

樓主好撚柒

真係第一次聽有人講CU同UST係九龍
可能樓主嘅三大係九龍區三大

食屎啦樓主，成班食屎狗一到周末入黎元朗搶野食
上次情人節收工係yoho出面塞到仆街，屌撚你地班港島臭系，成日話元朗無野食又狗沖入黎食？
而家元朗要獨立呀屌你老尾，我地有原居民有地有美食有資源，你班港島臭系食屎啦

大家都係大灣區人不用分得那麼小
你老味又搞分化

哈，咁九龍西一定係最好啦，你睇下新東選舉先啦

原來又係想取代CU嘅吾城

負皮 上一頁
交通唔方便真係笑撚死 淨係識坐係屋企睇嘢 大撚把巴士直到九龍啦
又要講撚到新界人好歡迎腥港人咁 人地落來關新界人撚事咩 新界人點撚樣block柒腥港人落來呀
淨係識搞分化
仲要講到屯元天=成個新界 柒夠未

樓主應該住深圳

成班牛屎佬以為有塊丁地就生橫行霸道

新界佬返鄉下耕田啦

樓豬一定係on9仔
入去睇下人地起左幾個貴價樓先講野啦
唯一問題就係新界越黎越多大陸人
交通仲係好唔方便

睇嚟樓主係最低嗰等喎

新界人好賤
明明UST唔想同你地班牛屎仔一齊柒
係要拉埋一齊講話大家都係牛屎仔

唔覺 我住港島
D人一樣咁西
反而覺得新界人個種直腸直肚好好多

西貢有錢人地方喎

edu,cuhk,hsu

就算比你city計cu 佢喺九龍塘 過左界限街都係計新界

咁係新界長大搬出九龍南區係咪又會即刻高人一等
點解會咁on99用地區劃分

又有一班叻唔切既五毛黎搞分化
返去你地個垃圾国家啦
農村包圍戰呀
大陸啲鄉下地區狗也不屌
敢笑其他地方？ 邊度黎既狗膽

樓主大陸落黎

成班傻仔係咁俾文毒撚
高登前朝假膠面前都咁認真

科大其實係喺清水灣呀，唔係西貢呀傻閪

沙田都兩間啦

覺 好想幫港島人奶鞋

中大呀on9

新界人有丁權

新界咪新界囉
清水灣道最尾都好意思話九龍
唔撚知醜

。。。做咩啫你

唔覺，新界靚女既比例高好多

新界D鄉下佬好L有錢，仲有新界九龍香港島都分唔清， 其實啲鄉下人普遍住二三千尺

香港咁細既地方都要分依度高果度低
幾時分埋新界口音？

覺

利申：新界人

屌中大連地址都要奶共

樓豬 睇黎無咩基本常識 連自己香港既地理位置都摸唔熟 siu lun 4

先生你邊個星球黎?

無野 只係入黎屌樓豬老母

剩係有city加浸中呢兩間就知九龍係比智障住架啦

九肚山JJ請你收收皮先

係認同既 新界好多地方都好Ghetto 貧民窟咁
而且多新移民 蝻蝗 水貨倉 鄉黑 龍蛇混雜
根本就係香港後花園 罪惡溫床 大城市背後既貧民窟

你試下搗破哂新界啲竇 睇下會少幾多 罪惡

新界鄉下佬啲錢點黎？ 霸田霸地 放租屈錢 將啲官地霸做自己停車場仲租比人 一躉樓再收幾皮租 全部無本生利
圍村黑到仆街 都好吹奏 全撚部走法律罅 夾硬黎

你講緊係原居民，非原居民如錦銹嗰D就靠自己

樓主潛水算啦

樓主你真係柒到連新界人視野智商都比唔上
上child登開個post都比人串到柒出宇宙
成條傻系咁

樓豬又潛左水

駁唔到就人身攻擊

屌你老母 話撚知你假膠定真膠
又開呢啲post 分化香港人
新界之後又點分化呀賤種狗？

Shitty U

你老母都低狗一等

宏觀嚟講的確係，地價反映左出嚟，不過唔關公屋仔事，公屋仔永遠都係最底層

香港人真係同支那一撚樣

鐘意內鬥

香港地價貴過99.9％歐洲同日本既地

又係咪代表住香港高人一等

係到話新界人係on仔
原來樓豬先係真正既on9仔

我覺得樓豬再低新界人一等

你覺得將一個比較條件格硬要擴大至全世界好適合 一般嚟講，住南區就係高人一等過住天水圍，不過要排除最底層嘅公屋仔所作比較，公屋仔住邊都一樣

唔覺，新界大把原居民，有屋有地

清出膠po出到咁柒都幾難得

樓主柒頭

咁你駁下新界係唔係沙田先啦

咁你駁下沙田係唔係新界先啦